瞓唔著。。。懷疑男朋友有性病

噚晚發現佢主人上面有一堆小肉粒
我肯定以前係無 但係問佢佢又話一扭都係咁
同埋佢出完trip返嚟之後就成日都話帶套同唔帶其實差唔多
所以佢次次都戴套（可能係唔想惹畀我）
依家心情好複雜 搞到瞓唔著 係咪應該暗示佢去睇醫生？

樓豬訓唔著都發到夢咁勁

好困擾我
唔好玩住

咩係主人？

我都想但擔心到瞓唔著

主主人

你既描述好易會令人聯想到
你男友出trip時進行過無套性行為

咁就緊係叫會驗啦
早啲正視

講人話呀唔該你

佢男友（M）仲有個生肉粒嘅主人（S）

RAP

3P?貴圈真亂

係明示唔係暗示吧？

小肉粒都驚
咁你食粟米肉粒飯咪嚇到仆街

好風趣

粒野咩樣先

男友=主人
男友J=主主人
男友J肉瘤=主主主人

一早叫你跟我架啦

rap
跟著雞蟲

去睇性病專科 。 一兩日有結果。 一兩千

感情問題一律建議分手

哇屌
即係佢屌過其他女人個閪
你諗你啦

除非自己條女有 如果唔係邊會野到